# Nguyên nhân gây ngứa dương vật do đâu

Ngứa dương vật là tình trạng phổ biến ở nam giới, dương vật nam giới có thể ngứa do những tác động từ yếu tố bên ngoài không đáng lo ngại. Link đính kèm: https://bit.ly/35t5xbK